【片】現代嘅戰場上面士兵只不過係標靶

亞美尼亞同阿塞拜疆嘅戰爭片段裏面睇到，
人類嘅角色已經被無人機取代，
連同敵人對戰都稱唔上，
士兵係咪仲有存在必要？
上場嘅卒仔面對嘅只係無窮無盡嘅恐懼，
睇唔到嘅敵人，
不斷倒地嘅同伴，
同毫無預警嘅死亡。
人類 戰爭

要用黑煙永久遮蓋太陽

遼寧號

廿二世紀殺人網絡

地球表面充滿電池脈沖

你唔係現場出現就冇事
利申：冷血

打到入嚟反唔反抗？

願國安法保佑佢哋

國安法呀嗱

自膠